元朗位人士叫咩名

做咩唔走俾人捉

點解又會拉到嫁

係咪黑色口罩見防暴即鳩跑被捕果位

睇住直播,唔知做咩拉佢
望到本身防暴已經跑過左個個位?
但又返轉頭影住拉佢

企係行人路wo

好似以前師兄 叫黃子純

now直播：防暴嗌停佢，佢跑，失敗，被捕

可能係普通市民，狗又亂捉人

好似有條差佬中野

佢做咩事黎？ 仲有位警察係咁洗眼做咩

隻犬對眼中左招

個後生仔個頭爆哂血

唔好屌 冷氣軍師 但咁既情況走唔甩唔應該反抗
等陣本身唔夠料告非法集結 都告你襲警/拒捕

見到班死黑警亂棍圍毆佢

打到爆哂血

打到個頭流哂血

有冇人知佢叫咩名 幫佢call星火

同佢哋真係要保持距離
不要送頭
平時要多D操練體能呀

佢真係施施然行過，隻狗突然上前咬，佢跑唔切被咬

救人啊!!!!有冇人知咩名!!!

好似有隻狗中左招咁
唔知咩事

成班蒙住頭既恐怖份子

屌

到底幾時其他國家先對香港發出旅遊警示

對香港進行人道援助

講左幾撚多次街坊都好咪撚行近班狗

其實係 不過被捕時掙扎係人之常情

啲狗亂噴椒，個被捕嘅成塊面紅晒

新加坡出左

緊張冇得講,其實咁近點走得甩
希望佢好運冇野

隻狗自己都中埋

拉人標準：黑衫，後生，拉得

TWITTER見

係本地推 根本無用

唔知佢想點
一係就完全街坊無視popo一係就保持距離啦

日撚日咁樣無謂撚狗送頭係未好好玩？
人地重裝係冇可能玩正面衝突。

由明轉暗玩游擊呀！屌。

見到又有人成日咁樣無謂比畜牲捉真係好撚激氣。

醒啲喇香港人！

元朗點解無火魔法

行過都拉，痴撚線

有啲人係鐘意挑戰 無辦法

去apple 有我睇番, 但影唔到
係見到D狗突然跑, 鏡頭一轉有隻狗仆左係地下起緊身

抵撚死啦

我都唔明做咩唔隨罩

Push

仆街黑警明目張膽行私利

其實被人停低查，有少少反抗就拉得，千奇唔好落單

推

黑警洗完眼周圍掉垃圾

唔明啲人成日話咩冇做野冇犯法驚乜
玩得聰明啲保障自己咋屌

條友一個人戴口罩係防暴狗行過
咁有一隻防暴狗就即刻拉住佢
然後就一埋防暴狗打鳩佢啦

32台手足好大力

佢地有判斷力就唔會亂捉人啦
根本係是但捉
幾十人九捉真係sai米飯

驚乜嘢？依家黑警畜牲擺明玩嘢鳩拉，香港冇曬法治，唔自己做好保障以為口交撚狗好好玩做英雄？比人拉左基本冇嘢可以救到呀！

仲有近排叫人跨區大遊行都係有鬼！

醒喇，屌。

隻狗咁都忍到

叫黃子純

屌
仆街濫暴

有無片/相？

一定要更多人出黎!!

唔好比班狗嚇怕

無撚計架啦，
真係等人權法過左睇下有咩效果

推 幫手

pish

Pish

有冇人識被捕人？？？
報緊星火需要電話

得個名only

有人沖埋黎
自然反應係走

有冇圖

推
係咪fced?

冇證點知係警察 完 睇個官有冇良心判